## Разработать тестовый фреймворк для проверки API (http://rest.test.ivi.ru/v2)

В данном репозитории находятся следующие файлы:

1. **RestApiAuth.py** - отвечает за авторизацию пользователя
2. **RestApiGetInfo.py** - отвечает за методы, которые не изменяют данные
3. **RestApiActions.py** - отвечает за методы, которые изменяют данные (создание, удаление и т.д.)
4. **RestApiTests.py** - отвечает за тесты
5. **Тестовые_сценарии.txt** - которкое описание тестывых сценариев. Часть из которых реализована, а часть пока-что нет.

Для того, чтобы запустить тесты необходимо:

1. Создать переменные окружения **IVI_LOGIN** и **IVI_PASSWORD**. В которых нужно указать свои логин и пароль для взаимодействия с API.
2. Если требуется, то доустановить необходимые библиотеки для **pytest** и **requests**
    - **pip install pytest** 
    - **pip install requests**
3. Запустить тесты на выполнение
    - **pytest RestApiTests.py**
